有無人會買apple同LG出個ultrafine mon?

今日去Apple store 睇仲未有實物
問左未知幾時會擺出黎display 比人試

有無巴打買左，好唔好用？
好似暫時得新MacBook pro usb c support